2021年P牌仔既你揸緊咩車

我先

2021年

哈哈 咁搞笑既

好好笑呀
哈哈哈

唔膠啦

揸緊07年Qnc21

新手車慳油 冇野整

CLA250
有時揸下部prius同golf 1.4

04 sienta

T車再戰十年
幾多咪爸打？

招唔招兒子

Stepwgn三代

XD

2010 Mazda 3

2010 suzuki swift

08 Benz Vito 115
15 Benz B200

1998 ae110

BMW G20
有時揸下部E92 Coupe

2007 GTR R35

99 AE110

15 mini 5 door

Glory 580

Ae101

Type R

Honda spike

2010 noah

Tesla model X P100D

NO:11 BUS

2020 Mazda3

BMW x7 （屋企人車）

honda civic

咩年份cla

第一部車 2017年Volkswagen golf touran

考牌10年無養過車

14年 E200 老豆玩完比我玩

家庭車Estima

04 cube z11

Cl9 2千4cc大Tec
啲油好似倒水咁

2010年mazda 3多唔多野整？本身想買，但見d巴打係咪話舊3仔唔好，要有skyactiv先至好

BTW架野油耗點？行高速定市區多？

想買架做腳車，tks bro

頂 東風小康
十六萬八定廿一萬八

2006 jazz

2010 bmw 116i

連登好多有錢仔 一考完車就有得揸

買咗返嚟兩個禮拜度，一切正常
拎咗去車房搞，淨係換咗兩條軚、皮帶、brake皮同偈油，都係啲消耗品
不過我部係1500cc，行cvt預咗唔係快同好有力
但正常代步用我覺得都夠用

我行高速比較多，呢轉油都行到$1/km左右

btw $1 係計咗中石油儲分卡，上星期二 -$3.7

見到架AIRTREK Turbo有D興趣

2008 Corolla

善意打破零回覆

唔該曬巴打

AE86

05 Mazda 6